邊個係觀塘放閃電

香港雷神

佐敦，油麻地都見到

屯門same

皇天擊殺

星際大戰緊

大埔至沙田都有

點整

係咪佢地試緊武器 呢個暴風雨好古怪

係咪召喚左雷神？？

原力

屯門開始倒水

太子＋1

錦田好似disco

岩岩ironman同我講，你地班友琴晚用雷射筆射到雷神扑唔到野，今日用雷擊你地

劈9柒婆同黑狗屋企人

雷神好惡

邊個賤種周街去呀夜媽媽 街坊唔撚使瞓？

太古都睇到

西環都有

大西北
天滅中共

有冇比雷劈中

UFO黎

黃大仙試玩雷射筆又話你知咩

肯定係外國勢力

炮台山都有 咩黎

有人渡緊劫

鐳射革命緊
忍下啦

美孚都有

Gif嚟

啱先放咗幾個屁啫

北區以為開party

有位在惠康任经理的老弟对我说:由七月份开始,有些年轻的主任,人工每月19,000,离职.原来被梁震英招聘,每天3,000元,付到十月份.负责每次暴动号召各大黑社会,沟通,联系工作.前线冲击者每日1,300.
行走助势者每日300.
梁震英上次去中国见了薄希来,由他的美国基金会出面,出钱资助这次教仔行动.务必令解放军出动并开枪射杀暴徒.则中国政权必定大乱,他们可报当年未能夺习近平之位的一箭之仇.

荃灣都有

皇天擊殺

全港都有？

火系土系之後，到雷系魔法上場

連個天都想玩鐳射革命

黑警好慘架，明明無示威都無得瞓

NBen放開官塘區

個天好暴力啊，想衝擊警署，快啲射粒催淚彈上天啦

雷神玩槍

劈死丁力個仆街！

元朗都有外太空勢力

AGGER

邊個買到咁大功率雷射槍

祝你早日康復

收到風警察企熱氣球上去拉放雷條友想閃盲人隻眼

快d捉拿暴徒

幻彩fing天空嘛今晚
你班凡人玩得咁高興個天都想玩下

支持警察立即拘捕雷神

有玩過 red alert 都知，天氣控制器係美帝既

仲唔係有外國勢力支持？

有冇圖

上天都用緊雷射電光槍要踩上西天捉拿暴徒

邊個玩鐳射筆
好危險架

深水涉有新貨

機場好閃

民間自發
無大台
不疑神疑鬼鬼
Fact check 獨立批判

請集中五大訴求

離島閃左好多下

鑽石山都望到 咩事

荔枝角九龍灣都有

推

一定係尋晚尖沙咀d鐳射槍玩出事
玩到氣候都變埋
大氣層都穿左

圖呢

黃大仙都有

將軍澳都有

觀塘友

有消息指出外國勢力雷神索爾已經進入本港範圍
相信到港目的是參與反送中示威者的活動

Poly都見到

圖呢屌你

旺角都有啵 我仲以為咩事

有冇人見到紅色閃電

香港島中西區同南區都見到
莫非外星人發訊號回應琴晚嘅激光節？

到底咩事 未停過

青衣有

將軍澳好靜 無煙城市

有人測試緊佢把雷射槍我見到

佢支雷射槍好勁
一定有組織，有預謀，背後一定有個好勁大佬
從而破壞香港穩定繁榮，搞到d觀塘友人心惶惶

天滅!

東涌都有

呢張幾靚

唔怪得啱先有光係咁閃

其實呢3日都有！

即係張gif唔洗整嘅

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

天圍都好大雷
係咪尋晚玩得high得濟，搞到雷公都想join
錫佢春袋？劈佢春袋！

連登熱門每日統計 - 2019-08-08 20:08

將軍澳見到

會唔會係雷射槍呀

鐳射槍

蒼天已死 黃巾當立

你班仆街玩laser玩到雷神顯靈

條柒放毒箭 塊閪會放閃電

連個天都睇唔過眼

雷神都睇唔過眼出黎閃幾下 當支持我地

閃到我以為樓下有人用緊激光武器

外太空勢力

尖沙咀都係

天水圍都有

有冇天文學專家解釋下呢個現象

荃灣都有
閃到好似演員會咁

粉嶺都有

係我試緊鐳射鎗，唔好意思閃親各位

南區報到

荃灣 彩虹都有

皇天擊殺
政治清算，不會饒過你們

岩岩將軍澳都有

Stranger things?

聽日記者會就譴責示威者用雷好暴力

荃灣+1

外星

外國勢力

深水埗都有喎

新武器 由名廠牌「奧丁」打造

May the force be with HongKongers!

旺角都有屌

I have a bad feeling about this

油塘都見到 咩割

應該係琴晚啲雷射筆呼喚左毅進星啲人黎

黃大仙現世既徒弟排緊隊渡劫
係咪準備出手制裁請黃大仙食毒煙既人

奧運都閃緊

觀星筆=引路筆

西貢都有，閃左好耐

雷電生成器 鴨記有賣
個product名叫鐳射雷

18區都見到

____部: 琴日尖沙咀玩激光引左外星人黎破壞地球

對面海都睇到九龍係咁閃

荃灣都見到有閃
仲見有架機係低飛兜左幾轉

聽日四點又有新嘢屈落示威者到

純文字討論

嬲香港人琴晚係咁射佢

油塘+1

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

接近
南區都有

課左LIHKG+ 就有

大埔表示見到瘋狂閃, 最快幾秒到十秒就閃一次
keep住唔知閃左好耐
但一下丁丁雷聲都聽唔到

屋企望出去 勁大度閃電

頭先青衣都見到 原本以為係飛機個啲閃但唔似

北區都有

汀九閃撚到仆街
真喺好撚似有外星人

係咪警犬試用星球大戰既鐳射槍

聽日狗會實話街坊光污染

但點解個天咁照香港，香港冇著火嘅

風水佬作法破惡蛇陣

係我

我地有合理懷疑雷神藏有攻擊性武器 促請警方嚴正執法

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

屯門same

勾結外星勢力

應該係雷射炮 個天着火

雷震子同黃大仙係咪friend底

北區same以為眼花

沙田閃撚到

頭先東涌狂閃
一定係外星勢力

雷射革命

毅進星星人？

我女朋友係神盾局做，堅料黎
fact checked

外國勢力入侵

喺就好啊

個天可能話：
你哋尋晚玩放閃，今晚到我玩

高能量可致命電流無限別攻擊各區
快啲拘捕啦

葵青same

有冇地址去叫ann 姐check 吓

有理由相信尖沙咀暴徒借集体观星为由向外太空发射讯号令外星生物介入地球中华人民共和国香港特别行政区事务，今睌在各区上空出现的闪光显示外太空势力正介入我国事务，中共政府在此强烈谴责暴徒行为令外太空生物介入我国内政，侮辱我国主权！！

高達表示想挑機

黑警有冇指住個天講：我而家懷疑你藏有攻擊性武器，請你跟我返差館協助調查

lm